彭博BLOOMBERG香港送大陸日曆

每年都有好多SALES送日曆, 今年見BLOOMBERG果個幾靚, 一開睇黎.
頂你個肺, 大陸假期, 簡體字.
我大叫一句含撚啦！ DOM撚左落垃圾桶！
HK MARKET又唔係跟大陸, 你送大陸日曆把撚呀？

歐美議員講野又無人理啦
今日好多響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

當你大陸人ja ?
你的樣子如何
日子也必如何